高特效低解像定低特效高解像

相同fps
utlra 1080p 正
min 4k 負

緊係高效
你4K玩CS1.6又點

4K Low res = sharp
HD1080 High res = glow/blur

假設係同一隻4K mon 上面進行比較先有意義

mon一樣係4k

反而fps game sharp仲緊要過特效

cs要玩低解像度